
                      Una verdadera obra de arte, magnifica en todos los sentidos, es de mis películas favoritas de super heroes, por fin DC se encargo de esforcar-se con las películas, ya que querían hacer una saga de superman y lo unico que les fue bien fue la primera de Richard Donner y el resto fue una tremenda mierda.
        
            